[OldNews]原來日本的士最平係喺東京

我真係wow左出黎
如果香港再加價分分鐘貴過東京

起標：¥410 HK$30
一公里後跳標：¥80/237米